上唔到同登入唔到google但又上到其他網

有冇巴打可以救下我